我懷疑Youtube刪黃圈youtuber訂閲！

事緣我見有位巴打好有心，佢公開咗自己嘅訂閱項目，
入面全部都係黃色YouTuber, 咁我入去訂閲啦，
之後發現入邊啲訂閱數目係會又升又跌，
前一秒上十幾個，下一秒又跌返，
我懷疑因為我哋一次過訂閱太多YouTube Channel嘅時候冇睇佢哋嘅片，之後Youtube就刪咗啲訂閲
所以可能要睇一睇啲片先再訂閲, 或者睇吓大家有冇其他解決方法

Anyway, 繼續入去訂閲！

留名

訂閱完。要入去play下片、like 同comment

推

所以大家訂閱嘅同時，都入去睇一睇佢哋啲片先！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

真係冇其他對策？真係任得youtube想點玩就點玩？
例如有冇人可以開第二個全新平台？

Youtube真係正一仆街

Youtube又申請裝修

一方獨大嘅結果
==================
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做